隱藏意思

你地得一年時間，唔理三七廿一好走啦。